想學日文，去邊度學好？

各位Ching，小弟想學日文，市面上都有好多學日文嘅地方，唔知邊一間好啲呢?

直接去日本學好過

太空人

月經

日本學 半年n1

日本

中環 日本語講座

自學